罷搭黨鐵 大人細路都可以做

唔洗中彈 唔洗食TG
好和平 勇武和理非都可以參與

為大家介紹番 罷鐵大行動！
隨時可以參加 參加幾多次都得
無上限 唔會俾POPO抄牌 安全性十分之高

步驟十分之簡單
搭程巴士/小巴
坐低影個相
放上twitter 加個tag #NoMTRChallenge
咁就大功告成
快啲叫埋親朋好友一齊參加啦

唔好意思 借個位嚟

[黨鐵春袋] 仲未有人講話要圍鳩港鐵要求交代831太子站事件?

雖然自己係p牌但係都推下
隨便叫埋大家一齊用twitter

呢個 幾好

幫你手推

p牌仔繼續推個

繼續努力推~

PISH~~~

推~~~~~

繼續推~~~~

推埋大家一齊用twitter

推啊啊啊啊

繼續推~ 做緊第2日罷搭啦~